有冇人乜歌都聽

唔同風格 唔同國家嘅歌都聽

我都聽歌泰文歌

緊